呢類外套

除左h&m, 仲有無地方有出

push

試下睇G2000有無

U記 G2000?

g2000 好似d 野幾貴。。。

h&m 又未sale

asos 大把啦

PS 好嘔心

GAP 有

好似呢款好睇d

但h&m d 料mama

正價買好難買落手咁

幾年前係大阪GU買過
唔知而家轉季香港會唔會有

邊間h&m 最大

mk 個間一款得一隻色。。。

online 買

未試過wor, h&m free shipping?

但我想試上身

試完岩size 如果門市冇你想要既色 就上網買